從來沒有想過太認真

I just wanna have some fun

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

做夠兵未

做乜兵

紅豆兵

從來未愛你綿綿冰

不想說明 只想反應

目標落空 才可有空 放輕鬆 ～

猜猜程沉 雖不如人 玩輸可以勝過別人 多一餐好覺瞓

連夢裏也會覺得快樂難求連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受

Man 我只想做好自gay

像我對你又不敢講永久 連天都知這所碎悲哀背後
一切都不算得罕有

I dun really care what u people say

生活像一場遊heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

隨時能歡喜亦隨時嫌棄這樣遺憾或者更完美

讓我自由地告飛！！

不用再記起怎去忘記

Party all day 柯未怕死起

無聊時歡喜在忙時忘記

我想唔諗呀

屋企ok what you趕say

為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我 我的舞步跳得可美

咁就一齊party with tl

和你也許不會再相擁

從前為你捨得無聊 寧願休息不要
談論連場大雨你窗台漏水 不得了

從來沒細心數清楚 一個夏雨天
一次愉快的睡眠 斷多少髮線

這趟旅行若算開心亦是無負一生

可惜我愛懷念

愛上你是我眼睛的錯 欣賞得太多
即使嘴角從來未愛我 將手臂擁抱我

從來未愛你只喜愛共萬人迷遇見

本想去憑愛去換最燦爛一生
想不到長吻帶來更永恆傷感

拋低一句閒話來為我 煽風點火

來好好給我活著就似最初

也許當我感到窒息想逃亡卻未戒掉浴血的慾望
也許早已戀上共綁匪苦海慈航

還是受害受用犯賤犯到被虐成狂

衡量你的心直線到我之間沒有跨越的機會

大概每個人 不只喜歡一個女人

曾被破碎過的心 讓你今天輕輕貼近
多少安慰及疑問 偷偷的再生

最怕一邊忙呀忙一邊回想那舊時光

如果我聽歌可眼紅

走不到的路就算了

青春大概相似 總有段情 落入這種 困局

是所有熱情會乾掉

陽光請回來身邊 回來讓我確信
花朵只不過冬眠

人 在惜別 十分想說

心太軟恨情歌
屈到病問奇哥

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

如何留得住高潮 一招了太過少靈與欲已升級了
怎可再跌落寂寥 這十八層怎麼跳

你叫我最渴望卻也叫我猜不中誰可以這樣折衷

如煙 因給你遞過火 如火 卻也沒溶掉我